有冇人覺得秀茂坪d 交通真係閪到震？

中環坐車入去成2個鐘。
冇地鐵， 塞東隧/紅隧， 之後再要塞觀塘。

真係好撚垃圾， 比狗住

塞觀塘啦傻仔

住將軍澳坐巴士先慘 成撚日兜埋上秀茂坪

將軍澳就渣車或地鐵啦

當安泰同安達死架？

垃圾藍絲地方係廢啲

根本成個官塘區都係垃圾，人又多車又到，交通勁閪

觀塘啲交通真係垃圾到冇人有 我懷疑路政同運輸署市政局根本冇規劃過 各有各做

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

所以auntie一定唔會俾雞髀你食

咪又係公屋

觀塘真係好撚閪
政府完全唔做好人口規劃同交通配套
人口多到痴撚線
有咩可能會唔塞？？

公屋老馮交通差咩？
不過窮就無計咁解

正解

之前YouTube 有條片個男主角去女朋友屋企食飯
Auntie知道佢住秀茂坪寶達即刻黑哂面 雞都冇得佢食

點會，就算高到寶達，都有小巴落藍田，班次又密。九龍城，土瓜灣先痴線，九成時間都塞到仆街

好撚慘

你on9
土瓜灣九龍城先方便
巴士20分鐘過海

秀平=公屋=賤民

潮文都計

上得去既巴士都係一浸窮味

成地垃圾又多廢老

點廿分鐘過海，淨係紅隧塞都唔只啦

冇塞嘅話

真事改篇

次次都冇得坐 除時塞到爆車都上唔到 夏天曬住等勁耐

東九龍交通比較好只係藍田兩個近東隧和公路的私人樓

只有匯景花園過海最撚方便最撚多車 然後就沒有然後了

麗港城也自己有獨立過海和尖沙嘴西九龍巴士線

50年前既設計
到今日都仲未大執但係又係咁堆人落黎

619線真係

觀塘藍到發黑
廢老又多
少數派天下

窮你學咩人講閪交通

我都係窮閪

去到觀塘市中心，屌你條開源道窄撚到
搞到地鐵站下面個迴旋處塞幾條街

觀塘絕對要成區炸咗佢重建

秀茂坪落觀塘又多人又慢
繁忙時間落旺角仲快
根本個交通規劃都跟唔上人口增長

去工作咋， 仲耐過我香港過羅湖！

有次同屋企人遊車河經過秀茂坪個頭
佢同我講安泰安達好大
我唔信
揸車一上去真係呆晒
原來起左勁多幢
但係d巴士班次睇落唔密

d車疏到仆街

揸上去個條路都係得自己一架車行
所以以為好少人住
上到去真係好震撼

好似仲起緊 唔加巴士真係死得

d配套極差
依加入哂伙根本負荷唔到咁多人

我番工 一程個半鐘 塞車就兩個鐘

一日來回三個鐘

窮閪有咩計，一係扲綜援唔做，一係做樓下七仔

睇落好似係市區好方便
但屌塞車都有排塞

今次區選都27席係無其他區咁亮麗但未致於藍到黑姐

公屋潮文

I enjoy strolling hand in hand with my wife along the nearby beach. In fact I went for a leisurely stroll there. With only my thoughts for company I lay on the beach reading a book. It felt thoroughly enjoyable.

今年冇提過東九線
公屋窮撚真係食屎都似

紅區榮耀

四順上安達安泰部lift，一出一入就好似過左關返鬼國咁，先幾個月仲有人係個山坡用屎黎種野臭到癲。

621過海得繁忙時間有車
係得條219X村巴見得下人
40就得個疏字

而家仲咁多商廈
遲下塞車塞到啲勞動力kick住晒係塞車到

條1 9鯉魚門道長期塞

拎左東九線打飛機打左好多年啦
完全無聲氣

土瓜灣咁多重建新樓， 東九線點會冇

唔睇好囉
要有應該一早要起啦
秀茂坪寶達四順根本災難級

寶達去一轉中環來回， 4個鐘

成條綠色線都係咁西

所以住呢邊慘過食屎
去邊都唔方便咁

你返工放工同成班港豬塞就話9成時間

麗港城計埋行出去泳池法院成業街公園都叫齊哂大部份觀塘車嘅 翠屏北以上果啲真係行都冇得行

繁忙時間搭213M落藍田快過小巴好多 唔使等
一程個零鐘係要
打風返寶達先要2個鐘

東九線同土瓜灣有關係咩...

咁近好心行落去啦

92係你好朋友

你當四順死㗎
死人過海巴619兜撚到仆街先入東隧

麗港公園W2去尖沙嘴平到震

Push

東九線仲要上山
又貴又難起

所以要起一早起左
無希望

但係遲早都要起
根本搞唔掂

搞唔掂左好耐啦
一起又要封路
到時又係搞著我地
加密d車既班次好過啦